香港最賤選擇題

政府希望
一係過左逃犯條例 (咁就最好）
若果過唔到
就話 你地唔想逃犯條例 係咪呀
嗱 不如就落實23條 咁咪唔洗逃犯條例囉
首先俾過最衰 然後俾過睇落去無咁衰(實情都係一擔擔）
咪上當